期末小记

    我对互联网真挚深切的爱可能是从那句“给技术一颗跳动的心”开始的。之后，从Google doodle ，到Jobs飞仙，到《黑客与画家》，甚至到那本预约已满的《浪潮之巅》，互联网奇特地都是带给我最多感动的地方。    虽然知道技术一入深似海，但我还是妾心一片磁针石。    虽然考研还是不考没有想好，未来在哪里不知道，实习还没有着落，什么时候有坎坷，什么时候苦逼中现坦途不知道，我还是喜欢这种小偏执和小幸福。    当然，现在还有一件唯一确定的事--------我面前有7门考试和3篇大论文。